AMD graphic card壞driver 求打救

AMD HD 7870 用左四年左右
開機藍mon
Message: Attempt to reset the display driver and recover from timeout failed

之前都出過一次， 我用AMD Cleanup 刪走driver再裝番新driver就搞掂 今次重裝左都一樣死機

我注意到上次一裝新driver部機就正常換番正確resolution 今次唔識自動轉 reboot就死機

張卡前一日都仲run到驚 畫質正常 應該唔係猝死 可以做到啲咩

另外safe mode可以正常開到機 我換MB graphic都可以正常開到機

死咗啦bye
7870咁撚舊

你個野壞左啊